其實段感情咁樣我係咪應該要放手?

同男朋友一齊已經兩年幾, 佢從來都無帶過我見佢既朋友, 屋企人
我問佢佢就話自己無朋友, 平時都唔會同朋友約出嚟玩
屋企人就話自己不嬲都唔會帶返去見, 又話覺得我一定唔會鍾意佢既屋企人
我本身覺得如果拍得短時間, 都無咩所謂, 但都已經咁耐, 感覺佢其實都係無認定過我
曾經講過我喺呢啲位其實好無安全感, 佢其實最初唔好講話帶我認識佢既圈子,
佢係連對住出面啲同事等等既人都係話自己無女朋友, 約咗我會話約咗朋友,
我因為咁樣同佢嘈, 佢一開頭就話佢係因為怕麻煩, 人地會問好多野咁所以唔講,
仲要話返我唔明白佢, 我同佢講返話如果我係咁樣同其他人講我無男朋友咁你覺得無野? 佢話唔介意
係近呢半年佢同我講話佢而家會同佢啲同事或者舊同學講自己有女朋友
另一樣野就係當拍拖到咗某個時間, 自然會有問過佢會唔會打算結婚,
其實我唔係話想逼佢而家就要娶我,但我都想知道其實佢會唔會想同我有將來,
我覺得拍拖都想係諗長遠, 之後一齊生活,
但佢最初就話自己有恐婚, 但個理由根本就係唔合理,
又話其實自己對呢啲野未肯定, 唉, 佢都已經30歲人喇,
佢話如果我為咗呢樣野一定要嘈佢都無辦法, 因為佢自己對呢啲野都未肯定,
其實拍拖唔係都係想同對方一齊長遠生活落去嗎? 點解我男朋友會係咁樣
佢畀我個感覺係好似從來都唔想同我一齊諗將來, 我都係想大家一齊有計劃,
一齊儲錢, 但佢表現出嚟都係我逼緊佢咁.
因為呢樣野次次都嘈, 佢仲要話覺得我唔夠冷靜, 好衝動咁話想分開,
但我自己其實真係好想搵個男仔同我拍拖係好想未來都會同我一齊生活,
會認定我係佢既另一半, 都係想要個名份姐, 只係計劃下, 已經搞到咁,
係咪我既問題? 我曾經會諗, 可能佢之後會變, 但係到而家我都唔相信我可以改變到佢了
佢成日話唔係無認定我只係自己未肯定係會結婚, 唉, 我覺得自己繼續同佢一齊都好似一場賭注
呢一刻真係好迷茫, 放棄又驚自己要好耐時間先平伏到, 但繼續一齊, 我相信佢都唔會有改變
琴晚嘈完, 佢都係無搵過我, 我知你有上連登有機會睇到我個post
我都好想為呢件事做個決定

算啦 我地分手啦

收皮啦臭雞
乜撚都諗將來
人係要活係現在

分啦屌

傻撚左呀你 未撚食飯無力諗野呀

有撚講錯？你活係將來架？

其實我都諗緊好耐應唔應該放手
其實同佢一齊 只要我唔諗以上既事 大部份時我都開心
但係做人的確都要為自己打算
曾經佢講過話想叫我不如搵過個畀到安全感同會plan將來既人 唉
但次次都話唔捨得放棄我同無咗我
我摸唔透佢究竟想點

佢都30歲
都係咁嘅話證明呢個男人唔值得再一齊落去
建議你慢慢死心
然後頭也不回咁離開
加油呀絲打

佢只係習慣你的存在
唔係真心愛你
又或者佢悶住你 有啲理由佢比唔到幸福你
唔知佢童年嘅家庭情況係點
例如父母成日鬧交打交
就會有恐婚陰影

男友天秤座？

佢恐婚唔係咁 反而我係覺得佢個理由係完全唔合理
佢媽對佢呀爸好好 一路都好照顧
不過最後佢爸有事都走咗 佢因為咁覺得佢媽就算好努力照顧佢老公但最後結果都係咁
所以組織一個家庭都未必幸福
但我覺得佢呢啲係藉口

天蠍座

咁就係佢根本唔愛你
只係習慣你嘅存在

佢成日都話自己其實好愛我好著緊我
仲要話點解我咁唔冷靜，一講呢啲就嘈又要嗌分手，唉

Sis我試過。唔好判斷個男人甘做岩5岩。你最緊要問自己想要1個點樣既partner, 1段點樣既關係？你到底開5開心？

個男人係俾到甘多你，你接5接受到？

甘大個人，你情我願。拎出黎傾，5好怕，係你自己既人生。放手留低都係自己揀

我係想搵個佢都當我係終身伴侶，會想同我一齊計劃未來，會帶我融入佢既圈子
Btw 5p字

當你sp咋

講得好好 可惜樓主聽唔入耳

個男人心諗：真係唔想結婚著喎(同你), 但屌著先，yeah

一齊左幾多年呀

覺得你今次真係要認真同佢傾下
講真 佢根本都無諗過要同你結婚 連計劃都無計劃過
30歲對男人嚟講仲好後生 但對女人嚟講已經係一個指標
如果傾完都係無結果 勸你放手啦

無愛

我個陣都係。撞邪甘。到你心死啦。條仔明做d野係你面前想偷食5照顧你感受，自己先識死。我經歷過我明。我仲要拖足3年。我今年29。我將人生最寶貴既3年比左佢。haha. 最終得到d咩

分啦 你條仔拖緊你時間

分手啦
去到呢個歲數唔係唔諗將來啊嘛
男人拖拖拉拉最終受苦既係你自己

好彩你走出黎
而家點呀 收成正果未

其實都已經傾過好多次...
每次佢都話自己係未諗好 未肯定..
同埋話呢啲野好唔鍾意人地逼佢 唉

唉... 我都諗過佢可能唔係唔想結 係唔想同我結姐..
都一齊兩年有多啦

我前度同你男友一樣態度，但我係男

佢係唔想娶你其實

當時我傾佢唔想傾唔耐煩，因為我根本唔係佢心目中果個

過無幾耐就綠帽咯

你當你係外人會點睇自己？1個字蠢on9. 你值得更好. 憑咩佢可以甘對你。

你而家知你想要咩，甘佢俾5俾到你？ 俾5能到呀嗎。

我有1日特別傷心block 9左佢1年就完

無。岩岩block 9佢1年unblock番佢。平復左心情。同佢傾計，佢1樣5明我點解嬲佢。依然1事無成。

要休息下。未有勇氣愛多1次住

一齊左年半就問結婚會唔會太chur, 男方細過我，仲係d今朝有酒今朝醉，貪玩既年紀 .... 唉 .... 其實相處都冇乜問題，係我想定落黎佢就諗過到幾耐就幾耐咁 .... 好似睇唔到未來咁 .. 好爭扎

我男朋友成日話佢好愛我，唔會諗住搵個第二個
但係一講到呢啲話題，佢就咁樣。
我都唔知我其實係咪佢心目中嗰個

可能我自己成日會諗同佢仲有無可能
會成日幫佢諗籍口..
我都無信心自己同佢分開後會搵到第二個

如果佢無誘惑 或者行到遠嘅

一係相信自己相信佢

我唔得姐 或者你會成功

我同佢一齊已經兩年有多..
其實我男友佢而家都30。我自己係細佢好多我都已經想諗將來 反而佢去咗呢個年紀仲係好似咩都無諗 咩都唔知自己會點
我都無信心繼續同佢一齊有好結果
平時係有好多開心回憶 但都被呢啲蓋過晒

搵5到第2個咪單身囉。好過同佢1齊5開心，仲慘過2個人1齊，好寂寞，好似自己同自己拍拖甘呀。

但其實佢呢個年紀 我都無信心改變到佢
加上自己又好想結婚 都好想另一半係會好真心咁想娶我 但事實係佢喺呢方面完全唔想
我的確係諗到呢啲位就好痛 覺得佢唔想對我負責

你又5係30歲，大把男人啦阿女

佢30,你幾大

我28 同佢傾呢啲野 佢同你男朋友一模一樣，我就勁想娶佢

現家反省有種人根本性格係咁 唔想負太大責任，或者只係你唔係果個令到佢想娶你嘅人

但點都好 唔好因為街外人或朋友叫你散而散。

都啱.. 最怕自己move on 唔到...

我23
其實唔係外人問題 不過係同佢一齊令我見唔到將來
呢刻有啲地方可能係開心
但有啲問題點都傾 但每次傾完 都係咁收場

你都幾早就想結婚。。。問題係男人個到

其實我唔係而家就想結架 我都係講過話不如5-6年後結婚 不過佢係完全唔想同我有planning

收得工啦

你將來打算結，佢話驚乜怕物，直接分啦，佢又話唔捨得你，咁耐都諗唔清，咁你幫佢決定囉

如果命裡早注定分手

係咪唔識打字？ 真係忍唔住完全封鎖你

計緊數啊？

佢而家都係話佢未諗好，分開定同繼續拖我.. Haha.